「你唔抵得人哋XXX/ 你妒忌人哋XXX」好弱智

發覺好多人都鍾意用呢句泥佔據高地

根本呢句野就冇point, 通常講得呢句嘅都駁唔到你嘅觀點

點解我唔同意就一定係妒忌，我個人係點根本唔影響我嘅觀點係咪正確。

fact don’t care about your feelings

泥乜撚嘢?

不要研究白痴點解咁諗，研究點同白痴相處